小弟搞緊event公司

如果有大大小小關於event既野要幫手
都可以搵我夾下
有大量promoter and event helper
Whatapps:9137 4698
Thank you so much

如果有心事可唔可以搵你傾？

請唔請人

做咩啫你

請唔請人?
利申:讀event

搵食行遠啲啦

一陣落公園玩捉人 你可以派helper幫手看書包嗎

想食咩呀今晚